香港簡直係為資本家而生嘅地方

人均壽命長
居住環境細
工時長
人工唔跟物價升
極容易滿足
反抗意慾極低
奴性重
仲有一班低層中年老年人無條件幫你打壓反對聲音

香港係東方之豬 真係講得冇錯

做乜都要比商家佬賺返

正正係資本家既地方 先可以知道原來錢可以用係唔同地方
可以俾到你既除左實物仲有好多形形色色既野

所以其實我覺得香港都算係希望之都
你都睇到資本家可以壓榨到佢地幾盡
如果係大陸D垃圾城市係做唔到呢步
小弟之前係大陸做過下生意
請左班人返黎 但對比香港人 佢地完全係垃圾
工作能力低到 , sales完全零笑容 , 文職做野得過且過
英文都唔識多隻 , 講完佢又當冇聽過 , 懶撚到仆街 ,
3000蚊人工真係比返3000蚊質素你
反而係香港？萬零蚊人工 佢地既生產力高幾撚多 , 仲要無怨OT, 有虛偽的笑容(好過冇), 個個都識英文普通話 ,
所以岩岩我睇到格離post問
後生仔及時行樂好定博到盡好
我就揀博 , 起碼香港仲可以博

人口密度高 事但開間食店都可以大把人幫襯 租貴又係食物上加番價 腦細冇得輸

留名等睇 咁好揾你又唔開番間